點解啲bb 食飯鳩叫 啲老婆可以唔用理佢繼續自私食

屌你老母
真係好撚嘈
有冇咩好計阻止佢

啲老婆
你有幾多個先

bb啲老婆?